會員@金采源田園採柑（余景天姓盧)速入！！！

想問下你點睇余景天(姓盧)?

護旗手冇一個是無辜的

好彩佢入唔到x1

🙄🙄🙄🙄🙄

我要燈撚死佢!!!!!!!!

唔好比佢入by9!!!

佢喺加拿大籍, 又可以report佢叛國

又馬後炮

我亡羊補牢

🤣 外國勢力

點解佢姓盧

性奴

笑左

比您燈死 決賽包尾🤭

好嘢

你眼光真係好差

不要再說了

白真我bf

我都幾鐘意佢，做乜咁睇唔開
By9最想睇佢出道架

轉g持我琴b啦

no thanks

琴都幾唔錯但我都要繼續g持我敏圭

我支持17Kim mingyu